仲有冇人記得少年英雄方世玉

真心覺得好睇，主題曲又勁好聽

最記得係個墓到爆番出黎

係，好似係大結果或大結局前一集